邊間速剪比較好D?

去開個間 由第一次剪加到依家加左成舊水
剪開都係剷青兩邊 一個月剪一次

剷兩邊不如自己剪

買左個剷
但一次都未試過